如果720藍絲遊行會唔會有暴徒混入抹黑藍絲？

*720藍絲遊行會唔會有暴徒混入抹黑藍絲？

720無遊行, 改左做721啦

雞尾酒！

冇用的，啲人唔係靠lennon wall號召的，係收錢去的